正視聽 討論下，中大

其實唔係唔支持留，但錯過左機會。

依兩日不作為嘅佔領，走咗好多人，加上物資好多留左係入面。

少人留，一下變 condom。18區開花，但警方大可冇警時分，先殺中大

所以今日中大今日決定是最好，快閃set rb，狗仔到就散，fit撚到，其他區又開花，中大加油

記得不割不篤，和勇一家

Pish

Pish到有人睇

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

空城已暴露，團結更重要

Pish下啦

守之無味，棄之可惜

你諗吓中大人返去聽到po

冇沉呀！

連咁嘅po都沉，連登真係⋯⋯

你個標題改得差